人行放4千億出黎 有錢又唔買樓既會好撚大鑊

本身諗600萬按 會放寬所以樓升
原來係放4千億出黎 唔知買到幾多個香港..
hold 住一二百萬 果班會食到應一應 辛苦儲埋既錢無賭無炒股無拎去玩
但價值就變晒廢紙

你告到steam破產就最有價值啦，進展成點？

買左都會好大鑊，升一倍但無成交